其實我地係咪開始放錯重點？

政治問題係用政治手段解決，
唔應該送頭比警察？
咁政治手段係咪要揾下林病d仔女係邊度？
利用佢d仔女叫佢出黎？(非恐嚇)

地址

警察無辜？

Why not both
各位手足一齊加油!!!

唔可以因爲仇恨忘記我地核心